msgid ""
msgstr ""
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: POEditor.com\n"
"Project-Id-Version: AllTube Download\n"
"Language: zh-CN\n"

#: templates/error.tpl:6
msgid "Please check the URL of your video."
msgstr "请检查您的视频的 URL。"

#: templates/playlist.tpl:5
msgid "Videos extracted from"
msgstr "视频提取自"

#: templates/playlist.tpl:7
msgid ":"
msgstr "："

#: templates/playlist.tpl:26 templates/password.tpl:10 templates/video.tpl:83
#: templates/video.tpl:86 templates/index.tpl:18
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: templates/playlist.tpl:27
msgid "More options"
msgstr "更多选项"

#: templates/password.tpl:5
msgid "This video is protected"
msgstr "这个视频受保护"

#: templates/password.tpl:6
msgid "You need a password in order to download this video."
msgstr "你需要密码才能下载这个视频。"

#: templates/password.tpl:8
msgid "Video password"
msgstr "视频密码"

#: templates/extractors.tpl:4
msgid "Supported websites"
msgstr "支持的网站"

#: templates/video.tpl:6
msgid "You are going to download"
msgstr "你即将下载"

#: templates/video.tpl:24
msgid "Available formats:"
msgstr "可用的格式︰"

#: templates/video.tpl:29
msgid "Generic formats"
msgstr "通用格式"

#: templates/video.tpl:32
msgid "Best"
msgstr "最佳"

#: templates/video.tpl:37
msgid "Remux best video with best audio"
msgstr "重新封装最佳视频与最佳音频"

#: templates/video.tpl:41
msgid "Worst"
msgstr "最差"

#: templates/video.tpl:44
msgid "Detailed formats"
msgstr "详细格式"

#: templates/inc/footer.tpl:4
msgid "Code by"
msgstr "代码来自"

#: templates/inc/footer.tpl:6
msgid "Design by"
msgstr "设计来自"

#: templates/inc/footer.tpl:12
msgid "AllTube Download on Facebook"
msgstr "去Alltube Download的Facebook页面"

#: templates/inc/footer.tpl:12
msgid "Like us on Facebook"
msgstr "在Facebook关注我们"

#: templates/inc/footer.tpl:14
msgid "Get the code"
msgstr "获取代码"

#: templates/inc/footer.tpl:16
msgid "Based on"
msgstr "基于"

#: templates/inc/header.tpl:21
msgid "Share on Twitter"
msgstr "分享到 Twitter"

#: templates/inc/header.tpl:23
msgid "Share on Facebook"
msgstr "分享到 Facebook"

#: templates/index.tpl:8
msgid "Copy here the URL of your video (Youtube, Dailymotion, etc.)"
msgstr "在这里复制您的视频 （Youtube、 Dailymotion 等） 的 URL"

#: templates/index.tpl:23
msgid "Audio only (MP3)"
msgstr "仅限音频（mp3）"

#: templates/index.tpl:28
msgid "See all supported websites"
msgstr "请参阅支持的所有网站"

#: templates/index.tpl:30
msgid "Drag this to your bookmarks bar:"
msgstr "把这个拖到你的书签："

#: templates/index.tpl:31
msgid "Bookmarklet"
msgstr "书签工具"

#: templates/inc/header.tpl:4
msgid "Switch language"
msgstr "切换语言"

#: templates/error.tpl:5
msgid "An error occurred"
msgstr "出错了"

